臭雞youtuber Ashxxy 八年綠帽人幾次

一開始拍youtube全部條仔幫佢
到無乜人氣就呃人原來去台灣送外賣
甩條仔再利用這群人上位
重要棄養d狗
完美演繹出臭雞

依家拍嘅片9成都係用普通話 進攻台灣市場
香港人猶如用完即棄condom

想知多d棄狗野
留名

唔好推佢啦 愈推佢愈多人click佢啲片比佢賺 臭閪愛滋死啦

依家佢條條片都幾千 dislike

推到佢仆街

Mr love過左黎連登未？

定又當我地係用完即棄

原來做到咁賤
ar ho = sunny?

這是私人影片

條片大把野爆
開舖第二日就搵第二條仔
完全唔理間舖

打入到台灣市場 幾千dislike 算乜嘢?

每條片都ft 這群人
Ashxxy 成條片都講普通話
連字幕都唔整
好明顯唔係比佢班BB睇

越來越多呢類臭雞 同 網民有關

有無backup

喊曬口講幾愛啲狗 八婆
個時sunny講話唔講佢啲狗 個時都唔知原來個原因係咁

有無文字整合？

lm食花生

呢條睇唔睇到

用佢靠高登出位嗰陣已經無睇佢
煩到仆街 面皮厚
但你慘得過佢肯露肉又有人受

佢越黎越樣衰

雞

好爆

香港BB唔夠台灣BB勁

無特別留意
我覺得樣都係其次
開口埋口叫bb真係好嘔心

Hello 各位水魚大家好

去ptt開post啦

Dislike好似唔會影響收入
有view數就得

唔識

條女本身幾撚正

不過借完高登仔上位就唔識人真係好仆街

臭雞

等睇俾人中出即飛

臭雞帽人都好討論?

樓主貼埋薑檸樂呃蝦條條片啦

以前佢露下奶都會睇下
而家唔露奶 冇左條仔幫佢剪片
D片柒撚到中學生edit咁
完全唔值得睇

有新仔仲要係台灣人氣高啲
爭住含啦

呢隻臭雞同大J一樣用完高登即棄
不過一樣都係有班小學雞睇

兩個都無興趣 WFC

old news is so 唔識串

去佢YouTube片下面串9佢，成班護主狗衝出黎柒

想知段片係講乜？

一打開佢youtube hi 各位bb

留名

沙基利呢

條片sunny戴曬頭盔咁講野都唔知佢講乜撚

開衫店第二日
條女已經飛去台灣送外賣比人食

我見唔到而家佢d片有人撐佢

求link

佢都呃到

link

死臭雞

佢以前讀緊書都四圍屈兵仔野架啦

係得高登仔先識得做狗啫
呢度唔好提佢好嘛

有聲

碧荃

香港定台灣呢啲是但啦
但棄養要知多啲

啱
仲要露胸拍片搏乜啊

條女根本唔靚

個咩sunny 都唔係咩好人 睇過一次佢youtube個直播係咁叫d女打skype 比佢 又叫人開cam 人地唔開又係咁哄人開 睇左一陣頂唔順

LM

仲睇香港youtuber架咩

好似無左

嘩 之前仲攬住啲狗拍片 啲狗點算
賤女人

條仔咁講
大家就信到十足

見到佢啲狗啊pad帳啊 仲有個figure櫃啊。。。
好難唔信架喎

其實臭雞啲片話送野
有邊一次有送過

佢之前好似post過facebook解釋

信條仔好過信件臭雞

臭雞近排d片比以前個feel 唔同左好多 直頭好左換左人拍咁喎

呢樣真
加上條仔都叫有d證明 唔講有唔有力先起碼叫有
例如狗 模型
相反臭雞淨係空口講白話 自圓其說

條片private左了

早就話佢係臭雞架啦

哇好寫實

0負皮

多得d BB信佢係毒女

由佢讀潮文個陣已經知佢係隻臭雞
都唔明點解仲會有人睇佢啲野

都係睇唔到

Lm跟進

開頭佢用高登上位
就睇下佢露奶扮下小丑
冇料開始痴埋個乜鳩夾帶到
之後打機撚狗個d 有咩好睇
你唔講真係唔知佢仲拍緊片

隨時又係夾好哂，搏下點擊率架啫
呢d網絡曱甴理黎做乜

真心想知棄狗野，以前睇佢養狗都起碼覺得係隻有愛心既雞

文字版

烏烏同柏柏

我擔心d狗多d

正臭西

正式玩撚完
之後過一排喊晒口對唔住
拎對波出黎又話自己無棄養

佢條仔都係youtuber？

咁佢同上一條仔一齊左八年
但次次拍片都話自己無男朋友
但同左新仔一齊 條新仔係台灣有1m人訂閱
就拍十幾條片講佢地相識、最難忘嘅事
博人氣

好撚噁心

點樣先可以令佢仆街

佢一路對波出嚟，啲狗公台仔即刻扯晒啦 點仆街？

收皮啦

其實都無乜fans了

咁仆街

撐sunny
btw其實佢啲片幾高質

這群人以前好撚好笑架

靠這群人搏上位
真心唔明點解尼克會同佢一齊

黑髮咪好地地 依家好撚樣衰
Arho真係慘

見佢有條片講佢同佢新男朋友幾時生仔 做乜鳩

唉屌，以前都幾鍾意睇佢啲片
佢真係咁閪？

點解你可以鍾意隻雞啲片

Backup

早排狙擊佢無人理

又係你

條臭雞賤就已經廣為人知
不過sunny爆呢d野個時
一邊話唔講咁多 唔想比人話佢消費條臭雞
跟住一邊叫人youtube比錢佢就會爆條臭雞d野

有無重點 十幾分鐘唔想睇

Sunny呢啲mv，係佢推人妖出黎賣肉，
定條女想上位？
之前有個MV係人妖全祼好似美少女咁變身

sunny以前同佢有一手？
冇睇段片

Who the fuck cares

前面張圖就係佢條片講既野

噁心雞

一直都唔中意佢
由佢高登個時已經

而且 其實有冇人都覺得佢好樣衰好似大佬b

原來有同過條仔拍片 仲要只係話朋友 個台灣佬見佢有名氣有錢就公開 D條友係咪淨係識靠仔上位同利用男朋友 死臭雞鬼唔望佢遲早有報應 YouTube channel快撚啲摺埋 出街比人鬧做過街老鼠 台灣仔同台灣仔啲朋友睇清楚佢真面目反佢面唱衰佢等佢台灣市場都冇埋 屌佢老母死臭雞冇家教

你唔出現 佢唔出現

仲有條片講話同新仔決定左唔會生仔會領養細路
拍左幾個月就喺到講生仔 收皮啦

話比人知佢其實好善良

其實唔係咁嘅原因 由佢爆條臭雞個直播開始，我晚晚都有追 因為等佢再爆下啲黑歷史！事實上係有條小學雞開cam先，跟住啲女就開始續個開cam想上位 咪有厹為yo女，啲女咪成3 4點幾仲化緊妝上去yo啲傻仔駁上位囉

好似話嗰時專攻毒撚市場所以先冇公開關係

咁大頂綠帽真係好慘

呢種又要賣肉又要扮純扮善良嘅死臭雞真係好嘔心

其實sunny d片都幾好睇
一早自己拍咪好

希望可以有人係ptt開po
未撚見過有人可以咁撚賤
仲要咁撚樣

btw sunny咁大頂帽笠落黎都頂得順真係勁
比感情台班mk應該全部跳曬樓

Sunny

咁嘅樣都可以進攻台灣
由佢喺高登搏上位時已經覺得佢好醜好厚面皮
為咗上位搵銀俾人屌到反皮都扮哂高EQ咁逐個回應
慘在有啲傻仔當正佢女神咁拜 以為佢真係咁好EQ同肚量

台灣人on9無腦架嘛
理撚得你係香港做過雞咩
係高登已經見佢一次屌佢一次
有奶就係女神

臭成咁應該都冇fans啦，等摺埋

即係Sunny養咗啲狗？係就好

係啊

片呢？

好耐無睇過佢啲片
啱啱去咗睇佢同台灣仔計劃生仔
屌 而家個樣狗也不屌喎

其實sunny我覺得幾好睇
每段片短短地 cut得又幾好睇 唔會太冗長
好輕鬆
利申 平時極少睇utube8 覺得香港拍片九成都係呃飯食

淨係用狗仔屌應該都屌得過

個台灣佬YouTube channel 咩名

以前都有睇下條八婆既pad片
都估到係有人私下幫緊佢

條女咁嘅公關手法基本上已經玩完,仲要而家新出啲片垃圾到

除咗拋對波出黎可以吸下view數之外冇其他方法咖喇

同埋佢喺台灣有乜柒市場?上網求其search條台妹都已經又索又大波

ar ho sunng仲係rapper個陣條女已經跟佢
分手可能未必淨係關水事

Sunny個樣成個古惑仔咁

成個top咁

到底YouTube dislike 有冇用

好似Private左 只能存在係我深深的腦海裏
好似無著衫 個身edit到發光咁

這群人 TGOP

呢啲做fd應該幾正

大家可以去睇睇sunny d片再評價下 我覺得係香港算比較可以一睇既一個

上面個個屌男方個堆人, 比著你 一齊8年 女方出片 idea佢諗、片又佢剪
點知同一時間條女比緊帽你戴 你會點 ???
嬲有咩問題???

推撚死佢 臭雞

一睇就知係雞

台仔咪狗囉

西面女

有幾多人由team ashly轉左做team sunny

sunny d 片係唔錯
但而家新果d 同社長一模一樣

喱條？

Lm

嘩 mrlove個樣唔同左既

點解sunny會知咁多野？爆料爆到好似個個youtuber都有黑幕咁既？
依家我睇開既youtuber就得ming仔同auman, ming仔喺佢拍緊今日freestyle我已經追，到而家每星期一集南美vlog我都仲咁欣賞, auman又係好早期佢拍casual travel vlog已經有追
幾時又爆下呢兩條友既黑歷史？

叫得 Ashxxy 都係豬閪臭雞

推
正臭閪

點樣先可以令佢變成第2個大佬b

Auman啲片 質素OK

好賤

Aunan難有d

根本兩個都垃圾

結論是 who care?

這群人入面最鐘意就係尼克

大致上一三五出片
一 買玩具番嚟ft人用（一定要有人氣嘅
會話送禮物比觀眾吸留言 但一次都無送出過

三 賣廣告手遊片

五 9up垃圾片 叫大家唔好欺凌珍惜生命嘅19垃圾廢片/曬幸福片

薑不嬲都中意食𡃁妹架喇 易食又易飛

兩件垃圾 冇人想知佢地d野

開頭扮咩為興趣今日睇番真係笑死人

又唔係特別靚特別肯露

見過人地台灣有d成對野放出黎，玩DOTA2仲正啦

女仔開台真係易搵錢.........

男仔就做到達叔咁開下Sub都要比人屌搵錢

人地屋企都叫有錢啦
U grad完直接當拍片正職

Sunny自己咪又係垃圾

垃圾還垃圾
都叫靠自己

隻臭雞出閃卡果次已經夠on9

之前根本就係sunny幕後幫佢做晒咁多野先有佢而家既人氣，打完齋唔要和尚。臭雞！

佢條仔都係想上位嘅傻尻MK

佢兩隻狗係屋企Sunny養，打針乜乜柒柒果d都係Sunny帶，分左手之後本身話想協議輪流養但Sunny話d狗要重新適應新環境加上Ashly 又飛黎飛去，最後就話最多比佢見下果兩隻狗，但最後無比 原因係因為後尾Sunny知道左原來Ashly同Nick 未分手就一齊左，Ashly 所有朋友都知淨係得Sunny一個唔知然後佢好嬲就唔比佢見 大概係咁
Btw Ashly而家條仔都有隻法鬥啦，扮咩掛住香港果兩隻狗呀
睇番你喊住講未雪單野條片真係好心寒，唔係內容心寒，而係你喊住讀稿好似七情上面咁既行為令人好心寒

佢好似話條女因為係網上比人屌唔理啲狗先提出定時探下啲狗，所以佢覺得條女無心理啲狗先拒絕比佢見
正如啲仆街free rider 係死到臨頭先問人有無野幫手 唔抵可憐

無圖可以有幾爆

圖呢屌你

終於明白曬成件事 正臭雞

認真一問 以前都覺得佢幾好J
點解依家會愈來愈樣衰 個樣愈睇愈核突

真係yes card個種呀..

好J 咁睇唔開

我淨係覺得佢個頭好撚大
大過男人

好撚開心見到條女而家咁墮落

留名睇幾時分手

狗也不屌

唔講咁多今晚開個vr j到佢成個閪都係我啲DNA先

放低十蚊去櫃臺比員工比一個金幣你扭一次 Yes card都係一蚊張佢呢個竟然要十蚊張
好想幫佢印果條友有無覺得尷尬 印埋d咁既野

不嬲唔睇條臭雞

又係呢個造作肥婆

好撚7
扮乜春可愛呀

唔好浪費子孫...

上：佢自己upload
下：人哋upload

wtf?唔同樣

巫婆

之前唔知佢邊個都唔識佢 第一次睇佢ig係唔記得佢同邊個去旅行有影相tag名果陣禁左入佢ig啦 點知佢係block左我 完全唔知做乜春

佢個樣已經係啦

好撚樣衰啊

佢有條片同新仔討論情侶分開後寵物點處理，哇屌仲唔係潤緊人？
5分幾鐘嘅片首先比新仔講自己過往嘅情況，哇頂跟住4分幾鐘都係一路喊一路講自己好慘
話前男友嬲佢連探狗仔嘅機會都唔比佢，自己晚晚都好掛住啲狗 之後隔離新仔就做證話係啊ash成日掛住啲狗仔成日唔開心架，之後話自己睇曬啲網友留言，澄清話自己日日對住ashly，好清楚知道佢係咩人佢係好善良架 屌跟住ash喺隔離就開始喊喇
做戲到咁睇到想嘔

路見臭雞 必定拔盤相推

臭雞，推到佢仆街啦

以前動漫節幫個fd同佢影完之後仲想姣鳩我影
霸氣回一聲 不了

我真係唔撚明
想youtuber摺埋既最好方法就唔好睇 唔好search
下下都要揭出黎講推高佢地人氣
個d 乜7 呀sing 笑波子 呀Hin kzee 有鼻環個偽韓柒雞等等，從無睇過佢地
全部都係靠高登 連登 推佢地人氣出黎

做咩剪頭髮呀佢以前靚好多

好撚柒

有打手幫條臭西

Cap圖crop相是常識吧ceci

唔緊要假ac黎

咁都有打手

臭雞 比帽人戴

屌, 成條片零回應

本來就知條片廢up,覺得留言會好少少，點知咁多厹支持

讀人地d字又一條片 臭雞連自己解釋都懶 帽單野又唔講

送帽畀人嘅女＝搶人條女嘅仔＝全家長命百歲 百病纏身

段片到底講左咩野

係呢條片我搵唔到重點

解釋都懶 冇得幫

條片唔出好過出
再見Mr. Love

成條片除左齋噏話係假既仲有講過啲咩
咁不如唔好回應仲好啦
都唔知有咩用

睇完更加想佢消失係YouTube

屌 條臭雞assly係咪強迫sunny打嗰篇文咖

俾帽人戴仲要理直氣壯

個重點係佢帽sunny 條臭雞就避重就輕講剪片嗰啲嘢 明明個WhatsApp對話人哋都冇乜點幫佢澄清過 sunny個態度明顯俾個下台階佢

撐自己就置頂

求Link

臭雞回應

大家比心機推
多d人知
最後打上ptt
要佢完全收皮

睇撚到我一頭霧水
Sunny只係話無指明道姓
佢就自圓其說話全部都唔係真
又再次講大話呃人
臭雞真係好世界級
大家比d力推

Sunny 似息事寧人放過佢咁 臭雞就自己發揮

通常臭雞都係咁
其實佢搞咁多，有無人諗過佢想要嘅未必係一班觀眾，有可能係唔想比仔飛？

Sunny應該係啲好易心軟既人

跌落地都要拿返渣沙

二個字：臭雞！

臭雞 sunny點解要咁做

Sunny收左臭雞幾多錢講d咁既野呀

唔係真但咁大反應

唔係心軟黎解釋 我諗唔到點樣俾人帽左幾次 都仲咁既態度

上面講得岩 可能佢條新仔都睇到 做樣俾條新仔睇咋 仲識避重就輕 叻啊

成條片都唔知佢講乜

見到條片話回應以為佢會話為之前自己做過既錯事道歉,希望大家原諒佢比佢慢慢拍番更多好既片..之類
點知原來又係扮可憐話人屈佢帶人遊花園乜都無回應過,浪費我人生5分鐘
sunny仲要好有風度打篇文比個下台階佢
呢條女面皮厚過綱根,無撚得救

應該係條女私底下搵佢哭哭啼啼,又話私人事爆哂出黎攪到佢好撚慘
sunny心軟咪出篇野比個下台階佢囉

Sunny條撚樣不嬲都係咁，開live爆料，爆完又係fb道歉，跟住又爆料loop 佢戴綠帽真係幾慘，不過佢都講明係用youtube搵食制造話題少不免

臭雞

Btw諗起小雲鮑鮑

sunny俾隻臭雞帽咗咁多次都肯原諒佢就知 sunny 好撚心軟

俾隻臭雞lur兩lur就收皮
雖然sunny 個樣成個道友咁 但應該係個好人嚟 俾隻臭雞糟蹋曬

垃圾臭雞

咁易心軟嘅sunny

收皮啦臭雞

近排d片都唔知想點

睇完條新片更憎佢

推到佢收皮

畫公仔唔洗畫出腸啦
人地唔指名道姓就話係觀眾猜測出黎 唔係真既
屌洗唔洗人地講埋名出黎

Hello 各位水魚大家好啊
佢痴左這群人邊個到?

Sunny直播完佢都係話乜都唔知，唔知班觀眾講乜，只係講緊「偽娘」
但事實係點 大家都知

有冇圖

尼克

做乜沉左

翻版羅鈞滿

推

我都幫手推

推到條柒頭返唔到轉頭

臭雞條新仔做完第三者死撐

再加一埋盲粉支持佢地

垃圾臭雞都有大把厹護航
你地班谷精上腦既撚樣唔係以為幫住條臭西就有得屌啊嘛
sunny真係好撚慘

sunny篇文送佢一程

推佢老母 死臭雞

推死隻臭雞

一句唔知重點係邊就搞掂 成日post篇野讀下野又一條片

同埋佢成日扮晒講大道理教化觀眾想點

又擺條新片出黎兜個圈話自己慘
真係收皮啦臭雞 仲有佢果d死人樣 見到會想打佢果隻

又有新片

仲有冇料爆

推能到佢消失

講埋d廢話

推爆隻臭雞

這麼醜的妞.jpg 咁都可以紅？
利申唔知佢乜水

幾時俾頂綠帽台仔

輕輕一推

佢鎖哂評論

終於比人話到頂唔順？
佢唔係講到自己幾大方 幾無所謂咖咩
話打不死呀嘛

見到sunny依加有個好襯嘅女朋友 真係鄧佢開心

邊個？

以前佢就會 兒家冇sunny唔識處理